［基督徒 詩歌欣賞］呼喊

相信好多人依加都好氣餒,不妨聽下呢首詩歌,心情會放鬆d同有得著
Verse
哭泣聲中找對錯
喧嘩聲中找答案
祢説祢是

漆黑中孤單破碎
即使找不到曙光
祢已應許

Pre-chorus
是祢以恩光指引路途
困惑𥚃恩手擁我入懷
巨浪狂湧中主你是王
縱被困今得釋放

Chorus
死蔭幽谷 我不怕遭害
絕處困境 神定領我跨過
祢杆 祢杖 都安 慰 我
流淚軟弱𥚃 祢與我同在

孤單困倦 我心更堅定
仇敵前面 筵席祢已擺設
我一生一世必有恩惠慈愛
憑著信定會見證祢應許
這是我的禱告
(落bridge 這是我的呼喊)

Bridge
這是我的呼喊 軟弱𥚃的呼喊
流淚定必歡呼 祢叫撒種得收割
這是我的禱告 帶著信心宣告
流淚定必歡呼 祢叫被擄得釋放

香港人加油
光復香港 時代革命

推

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙